有冇人記得 屌admin屎忽

記得找數

屌你老味....你以為自己走數好撚威威咩?
查實係你係現實冇人理鳩你....要係網絡世界搵存在感
好撚心你拿撚拿林找左條數佢啦
你條仆街成日又係到推Post.....都唔知你係嬲屌定點撚樣
如果你唔找數好撚話唔好聽到你有仔個日我諗呢個post去撚到
一年之期已到"屌admin屎忽"快d入黎叫聲契爺(2046)
到時你個仔問你...阿爸你知唔知有個仆街走數俾人追足30年呀?
咁你會點呀.....我諗你條撚樣會好自豪講......個仆街就係我啦
萬一咁唔好彩你個仔又有份追數...咁你會叫你個仔做契爺定阿仔先?
屌你個死仆街...唔找數潛水我就見得多姐
好似你咁撚厚面皮....死都要出黎嬲人地屌你真係第一次見
你個仆街....而家係你唔撚找數...仲要我地保證唔撚再惡意推post
你係咪on9架?仲要大撚聲兼夾惡話玩到人地喊
我好驚驚你好撚威威呀...而家我同你講你找撚左數我都照推post呀仆街
玩到我喊呀笨撚柒

突然醒起dum碌尻落街，係咪因為連登無膠派所以無過嚟

高登集體回憶

推

Dom